中共送大禮-疑似沙士個案(未FC)

0120 大家出街請戴口罩。 急症室朋友今日收到個肺炎case, 咳出血發高燒， 患者2星期前曾到武漢。🙏🙏
啱啱有人send俾我 HA 公院護士報料有武漢人去香港急症室求診，無通報衛生署，送左個case 去高風險區域病房
未Fact Cheak啱啱facebook見到 有冇HA嘅人可以Fact Cheak吓
冇意引起恐慌 如果係假嘅就幫手拉

燒山

fc左先post啦

屌 推

屌你又黎

求FC
蕭生你唔好燈啦

每日高鐵有兩班車黎香港
落黎香港醫又唔洗比左錢先醫
仲可以走數
武漢人一定落哂黎
香港實避唔到
同埋爆發左透明度一定比03年更差
大家自求多福

差咩口罩最好用

支那狗散播瘟疫 大家一定要戴番個口罩

N95, 2003必備
但宜家戴呢d會被狗查

大家買好午餐肉未？
準備好幾十萬full pay買樓未？

From suck channel
有消息指出

瑪嘉烈已收到樣本化驗緊

唔止一個sample

有冇喺嗰度做嘅人可以check下

俾狗差咪咳兩聲
同佢講前幾日大陸返嚟
睇下佢夠唔夠膽掂你